訓唔著既你

秒覆

今年20幾
說大家都做過過來人
倒不如說大家都做過爛人
暢所欲言吧
曾經不想成為那種大人
今天卻成為了大人
有幾多的願望
卻能成真？

覺得人越大 才認清自己是哪種人，感到悲哀

秒啊

人值得命中減少幾秒多買一隻錶

巴打絲

巴定絲

巴不得打絲

想屌絲的巴

曾經以為自己好似電影主角一樣咁清高
點知自己只係一個仆街奸角

曾經覺得自己人緣極好，其實幾年大專生涯都同人玩唔埋

知唔知車船幾時出

Loan都未批

要出loan先？車船大約幾時

唔係睇你幾時approve 個申請再等一頭半個月咩

佢七月話兩個月內批 毛都冇條

秒回

當我冇問過啦 以為你有經驗

打去問
之後上蘋果
好快有熱心人

係咪秒回？

其實有電話可以直接打去問幾號出

係

Up 緊咩？

好
巴打唔使訓？

唔洗 聽日放假無野做

老人家睡不到 晨運

細個我都以為自己唔煙唔酒唔滾努力搵錢
但黎家樣樣做齊
有錢就鳩洗
個個都話搵到女朋友就會定性
但女朋友又認真搵唔到個
黎家又想走去紋身
覺得自己越墮落越快樂

車船津貼分兩期
11，3月好似係

Same
但其實我想發個閑

但其實我想訓
個黑眼圈好勁

紋身幾好啊 型
紋身並不是墮落的表現 反而彰顯你的個性
just do it
咸爺都紋了句名言 值得深思

讀緊大學水泡科
對前景好撚迷惘
拖又未拍過 剩係識打機

咩科？

有女朋友 但覺得世界好大好想玩下 但自己又唔係會玩個種毒撚 其實好愛女朋友 但人一世物一世 我都想墮落下

揮手區

水泡變救生圈
翻船時很有用

拍拖？ 講到尾 不如看H / av
有什麼事不能一炮解決 那就來兩炮

係愛喔，哈利
點同打J

過來人意見 趁未拍拖去闖蕩多d增值自己又好 見識下個世界又好 拍拖有拍拖的限制 好似我咁 其實好想一個人去一年半載義遊

會唔會心思思想搵多個女友

愛就是做出來的
不然哈利 你不會出現啦

呢幾年大學成日過頹廢生活
學又唔想番 又搵唔到目標咁
一得閒就打機

我想搵到工 屌

其實成日想屌其他女

我year3 未上過一堂課 咪一樣考完畢業
做自已愛做的事
及時行樂 人生苦短
以有涯隨無涯 不智

有冇同自己女朋友搞過先？

改變下自己啦 趁大學呢個時間咁得閒 做下gym又好 雖然我覺得好多野其實都注定

FF下炸，定真係有其他女可以屌

破處前係乖乖仔道德撚 破左處之後就想開發自己

睇唔開好想死

搵邊行？

既然注定
那麼 [改變] 又是否 [注定]?

既然都是注定 那麼現時的生活一定是「注定」

係咪仲係秒回

注定要改變
注定要你努力
你唯有硬食

我覺得冥冥中都已註定既 即係你改變左之後遇到一d人和事 其實都係註定會發生。又或者你無改變由始至終都係一條廢柴 呢個都係你既命 但人生最好玩既嘢就係你永遠唔會知道你條命係點

岩呀
本身做開音樂行業
想紋個聲紋加自己個名係左心口
但想減多幾兩肉
先去紋會好睇D

死。是解決到好多問題。
比如銀行免卻你的負債之類 (大耳窿除外)

同時又製造好多問題： 清潔工友好忙。

都是不好煩人 別死

有咩睇唔開？

其實入到大學個人都改變左
識多左人外向左
但係成日諗緊究竟咁樣做係咪真係自己鐘意

救命每晚都諗嘢諗到人都癲 喊出黎

有咩要咁執著？

唔好為屌而屌
聽青頭連登仔鳩講
係好有快感
但無感情既屌
可以話係世界上最空虛既事情

死可以解決所有問題
但我覺得生存先至係最好玩 因為生存在好多possibility 如果你覺得做嘢讀書煩 大不了咩都唔好理 去做一d自己鍾意做既嘢 去個旅行 返來再死都未遲啊 橫掂都係死 因為死意味著no possibility

想轉行做game development 果啲, 不過本身唔係讀IT/CS果啲科

呢幾年嘅感情生活亂到on9 覺得自己嘅思想比身邊嘅人影響到亂曬

同意 別死

人最可怕之處是：自以為能改變命運。
哥哥都有歌唱： 早注定你是富或貧。

當以為改變一個命運 卻又被另一命運纏擾 這就是「注定」

巴打青頭？我都知 不過控制唔到自己獸性

香港？
香港應該好少game development

朋友

你得道了

人最可怕係接受命運
Do a doer don't do a donter

有冇聽過慧可斷臂求法嘅故仔？

願聞其詳 巴

曾經當個爛人 你話
得到肉身 得不到感情
一覺訓醒條女就唔會再係你既世界出現
得到既真係真係得一刻既快感
當地溝到第條女另計啦

那是給予人希望
好比馬前的蘿蔔 馬兒一生追趕卻咬不了一口。

在上者利用這心理 創造了：努力一詞。

好比 勞力士從不是勞力者戴的。

所以成日都用呢樣嘢警惕自己 但人一世物一世點都想偷偷試下既

不為誰奮鬥 為自己
好似做gym 從不為誰 努力幾多 得益的是自己

好事來的。能做自已想做而做到的事。
just do it
這個是經驗世界 你體驗了 才是自已的感受

為已注定的事？
還是為 想改為？
人都是注定會改變的

其實幾鐘意做gym
起碼呢樣野係你付出幾多就得到幾多先
世界上太多野都係付出同收鑊唔成正比

我都知就算點講
你心郁郁都會想試既
但真心空虛
就算試一次半次好
唔好沉淪落去

同意的。

可以理解成：命運注定要你做gym

閒時去做 有益身心 好事。

達摩知道佛祖係個山窿度
想問佛祖一個方法去解決自己不安嘅心
佛祖唔肯
達摩就係出邊等左幾日，更將自己嘅手臂斬斷入去山窿度
佛祖感動呀叫佢入嚟
達摩就問點樣解除佢不安嘅心
佛祖叫佢攞個心出嚟等我幫你安返好佢
結果達摩搵左半日都搵唔到
此時達摩領悟到不安的心是自招

求秒

秒

秒你

沒事的。
每個人生於世 天賦使命各異
可能該位巴打正是 女媧補天剩下那塊石頭
來人世再次體驗男女之情

送你首歌

有冇睇我篇野？

here

渣

有看。

我現在好不安

訓唔到點算

屌

訓唔著 好想訓

那睡不到 就別睡啊

我都係

多謝巴 但求係呢個誘惑咁多既花花世界度勿忘初衷

係咪落雨 聽見下雨的聲音

我想訓覺

No sleep for whole week

我只手 沒左
好彩個心都沒埋
那就不用 不安

一齊唔好訓

聽講閉氣 延長呼氣可以有助睡眠

係有用
利申，試過

不刻意想某事
那麼就沒事

為什麼睡覺一定是好事？
派大星跟你說了理由

等我試下 一陣睡眠窒息

邊會咁容易

咩事你地唔訓

病左失眠

我飲左咖啡訓唔到

冇啦啦飲咖啡？

忍唔住食左口煙
仲精神左

後悔了 你係咩病

你地係咪都係廢青

本身諗住打飛機有助睡眠 點知打完好精神

我係廢柴

感冒 個鼻就黎壞

食多口睇下

行家黎喎

塞住佢

唔係點會依家都唔訓姐

唔敢訓 一訓著就會夢見佢 心好痛

寒到成個床頭都係雲吞

Ex?

忘記她～～～～～～

已經持續左3個月 係

扑暈自己啦

不了
會頭痛

距離死亡不遠矣

遇到1個自己有feel既女仔
但佢身邊好多男仔fd
唔知點算好 仲要之後成日見

只能說等時間沖淡所有

一齊好耐？

可以點算？人地都對你冇feel，don’t ff too much

唔試又點知呢

我問下啊媽先

過去就過去
又如何

4年唔夠

唔試點知＋1

四年又係可惜啲 巴打頂住啊

命運注定了

做想做的事

點解會越黎越精神

自從有了精神病
我越來越精神
你呢

大家點睇上㔾打機識女仔拍埋拖